
                      Excelentes primeros 20 minutos,luego la película va decayendo,le faltan dos escenas largas de acción al estilo bond , es una buena película pero no al estilo bond ,son más fieles a su estilo las de burn o mision imposible.Si alguien no vio la saga bond le encantara.casino totales obra maestra.
        
            